[新手]5K 打機list 求屌 （開錯台重開）

CPU
- Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151 $1505
主機板
- MSI B250M PRO-VH MATX $585
顯示卡
- Gigabyte Radeon™ RX 470 G1 Gaming 4GB GDDR5 $1199
RAM
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15 $430
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $449
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $328
機箱
- Antec GX330 Window Gaming ATX Case - Black $360

服務:
產品: $4856
砌機: $80
總額: $4936

機箱另外有冇平靚正嘅選擇？
火牛要唔要上到500/550W？
顯示卡仲諗緊RX 470定1050Ti 但其實見RX 470好似好好多
MB 其實改左悠二巴打個H110, 定係照B250好啲？
打開lol，想砌條女靚啲可以玩下 GTA
另外有冇大約1K嘅螢幕推介下？

push

Mb唔駛改
如果budget許可 可以加隻ssd
推薦intel 600p 256gb

Nvidia/AMD睇自己喜好

加ssd 啦
想平就crucial mx300
快就intel 600p

4月11 AMD R5上市，四核八線點都好過i5，價錢差唔多

CPU
- AMD Ryzen™ 5 1400 4C8T 3.2 GH - 3.6 GHz Boost US 169=HK 1312
主機板
- MSI B350M GAMING PRO $650

再加多粒SSD